---
aid: 9025
zid: 676334
title: "新道教徒这样解释澳洲人的由来"
author: 翔龙
date: 2016-11-26 08:54:21+07:00
lastmod: 2016-11-26 22:06:00+07:00
---

翔龙 于 2016-11-26 08:54:21 发表了：

或曰：澳洲人以启明星为志，何故？

徒解之曰：启明星者，金星也。盖澳洲人即太白金星之裔胄也！

---

苟且偷生林登万 于 2016-11-26 10:32:04 发表了：

那还大不大宋了？

---

气持样 于 2016-11-26 12:00:36 发表了：

越解释越蛋疼，不要自己给自己找麻烦

---

人畜无害小白免 于 2016-11-26 22:06:32 发表了：

这小道生又不乖了，本祖师明明是这样跟你讲的，咳咳：临高 500 圣贤来自于被仙人用大铁船拯救的南宋遗民，在仙界繁衍百年，只因要拯救大明末世才重临世间，虽然建成了地上神国，然而圣贤们永远怀念仙界的生活，而仙界就隐藏在茫茫的星辰大海之中，所以以星为志寄托对仙界的幽思，同时也表明元老们重返仙界的决心。

---
